哈利路亞！！！！哈利路亞！！！！！！！

哈利路亞！！！！！！！

難道你認為出賣耶穌嘅猶大係好人？

猶大??? 過得去咁啦 哈利路亞！！！！

阿拉哈百